美國男童軍正式申請破產 因為太多性侵訴訟

陷性侵訴訟 美國男童軍總會申破產

面對數百宗性侵索償訴訟的美國男童軍總會，昨日向特拉華州聯邦法院申請破產保護，以成立賠償信託基金，賠償遭受性侵犯的成員。

破產文件列出，總會資產介乎10億（78億港元）至100億美元（780億港元），負債五億（39億港元）至10億美元（78億港元）。案件進入破產程序可暫時擱置性侵訴訟，但最終可能被迫變賣財產，包括營地和遠足小徑，以籌集資金獲得逾10億美元的賠償基金。代表數百名聲稱被童軍性虐的律師莫內斯指，總會申請破產保護是童軍成年領導人隱瞞性虐行為數十年的結果。案件將總會所有訴訟移交一個法院，並試圖談判達成和解，而非動用總會資金為每宗訴訟打官司，但部份受害人可能得不到賠償。
財政緊絀人數大減

在1910年成立的美國男童軍總會近年財政緊絀，童軍人數由上世紀70年代高峯時的逾400萬，大減至現時不足200萬。紐約州、阿利桑那州、新澤西州和加州通過立法，年代久遠性侵案的受害人更易入稟索償；總會最大收入來源的摩門教會，今年開始亦不再提供贊助。
路透社

唯有轉行做牧師
教會大把錢

on9先入童軍

本身呢個概念已經係離譜

童子軍跳彈床

你咁講係因為係香港同埋我地唔係白人, 出面D白仔幾撚鍾意camping, 香港童軍呃錢
依家美國好多細個玩過童軍既人好唔捨得, 個個響度讚果時係最美好既童年回憶, 慘在童軍總會比D變態佬害到要執
本來童軍結構就唔統一好難管下面D人條J

傳說中嘅 JJ 累街坊

一定係童軍先有camping咩？

camping只係其中最重大最多人題既主要既活動既大概講法, 包括入面教既野同玩既野, 你地自己係唔會識, 人地教既係進階camping, 同埋最緊要係人多同管得嚴格, 唔好逼我list晒 D活動出黎, 所以我叫佢做"camping"
我list完你都可以話, 得童軍入面既人識教?
唔係既, 你搵Bear Grylls個助手教你都得

見你打啲字 同 表達方式
就知童軍抵執
教埋成堆On9出來

冇參加過童軍

好慘

無知一問：童軍關摩門教咩事？

叻喇叻喇 識進階camping好威威

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

師兄我認同，可惜好野通常都俾人為因素玩到收檔，男仔好多細個都響往冒險，難得有公認既會搞，過老豆老母個關都易，唔認同個d天生已經係毒能一名，香港都有成人班教camping不過都係1-2日貨仔✊🏻

我都唔識欣賞, 但見有條友無啦啦攻擊一間開左百幾年, 咁多國家都有, 成千上萬個會員, 日日都有人玩緊既活動為"on99", 我真係心諗
佢自己唔鍾意就講自己唔識欣賞

其他2條友為嘈而嘈
呢個世界大部分野都有代替品架啦
點解要食茶記？自己唔識學黎煮？
去黃金跟list買電腦嘅係咪on9? 一定要黃金先買到零件？

童軍就係本身搞開呢類型活動嘅組織
有經驗有資源又多細佬一齊玩
咁咪長搞長有囉唔係咁難明呀？

外國童軍真係上山探險
香港童軍算把啦
淨係識操兵 去郊野公園寫麵 呃錢考埋啲濕鳩章

利申當年小學中學因為入唔到校隊 又無學樂器班 就被人強制塞入童軍垃圾桶 去到中學真係頂唔順班戇鳩夾硬quit

弱智仔有社交障礙就唔好出嚟柒啦

其實主要香港係唔地方唔夠大
同埋如果冇宿舍嘅話
香港啲麻煩家長唔會放心比自己啲仔女去探險
二嚟又的確真係會有危險

搵女教師管男童軍
班細路仲多美好回憶
仲唔會告

可能真係文化差異, 本身香港大城市, 我地城市大就少接觸野外, 怕辛苦又捱唔住冇電腦用既慘況, PE又係閒科, 亦好難過到家長果關, 搞到香港童軍都係是撚但
外國D鬼仔就真係響出面山番咁跑黎跑去, 你唔逼佢佢地都鍾意郊外旅行, 好多鄉下D既鬼仔到依家都唔會對住電腦

小學雞
人地講有咩學到都要串人好威威
利申冇 join過

camping只係其中最重大最多人題既主要既活動既大概講法

根據你嘅表達能力 已經估你係on9仔

鬼佬玩少陣細路係咪會死

點會無
你讀咁多年書都無見過異性導師？

通頂睇歐聯冇訓到個腦係咁上下
不過其實我串鳩條友on9唔明我講camping既意思姐, 識睇會明
條友明顯想搵位入我
是但啦, 俱往已

落地獄

幾十歲人著件咁嘅嘢都知唔方好人

如果香港童軍導師係受薪工作，質素會無咁參差不齊

是鳩彈

老實講, 潛水一排真係有機會做到牧師
歷史上好多教會出現戀童慣犯
教會呢D行業靠關係入行, 唔會點check background,又唔係正式公司

中學玩Air Cadets
操到死仲要冇乜活動

但係學到好多嘢 無線電操作之類

天主教好似好 o 的

摩門依D反而無野

摩門 rich, 其中一個最有錢既宗教, 有錢到仆街冚家剷 (主因)
政壇有小小影響力
開始用軟性D既野例如套Book of Mormon舞台劇去洗底

未爆咪無野

俾女童軍操死了

爆左好多啦

我見有得去英國同英軍交流喎

有錢又有政壇影響力
告極都唔會破產

童軍呢啲垃圾以為着住制服就好撚威

少量

Boy’s 鳩

摩門教(正名耶穌基督後期聖徒教會)喺2018年停止咗長達105年嘅伙伴關係，美國教會每5個男性成員就有一個童軍。
所以既然有咁歷史長久嘅伙伴關係，所以捐款都好可觀。但2018年教會推行自己嘅青年計劃，所以就結束咗長達105年嘅伙伴關係。

來源：我(摩門教徒)